仲係到15 16諗罷唔罷工既醫護係咪等死全家先後悔?

咪撚理班藍屍醫護 佢地唔撚係人

但你地係呀 諗下自己 諗下屋企人 諗下香港 值唔值得為班大陸狗無命

Q: 咁本身住院個d咪無人照顧

A:成大事有d小節要放低 同埋搞到佢地無人照顧既兇手唔係你 係港共呀

支持醫護罷工
支持HA工會行動
有法律保障日後唔使被清算
二月三工業行動
二月七全面升級
到時三罷成功政府跪低
封關block晒啲大陸人

果班係港豬
口講黃，心態藍

政府一日唔全面封關，只會鼓勵更多疫區感染者衝入香港求醫，間接促成社區爆發，害死更多人，現全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）任何人經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察